巴利不想離隊，不滿施丹要求他回防是問題核心

《泰晤士報》報道，歐冠決賽後威脅離隊的巴利其實不願離開皇馬，但他和施丹不和諧的關係是他未來不確定的核心。

巴利在歐冠決賽中世界波梅開二度後還被問到施丹有否祝賀他，巴利搖搖頭回答：「沒有。」

本賽季早些時候，在施丹要求巴利開始回防防守對方翼衛的進攻時，兩人發生爭執。

他回應施丹，稱自己作為進攻球員不應該被要求完成這樣的任務。兩人意見相左後，巴利發現自己越發經常地被排除在正選名單之外。

巴利能選擇與施丹緩解緊張關係後留在皇馬——施丹的帥位可能在新賽季開始後受到壓力——或尋找下家。他的經理人將和皇馬主席談判，確定球會對巴利的態度，而施丹的態度也非常重要。

由於巴利僅次於尼馬、美斯、C朗的薪水和絕不會低廉的轉會費，負擔得起他的球隊有限。

《衛報》稱曼聯主帥摩連奴和球會的醫療團隊不擔心巴利的傷病問題，但巴利如果選擇加盟曼聯，摩連奴可能同樣會要求他回防。

《衛報》稱曼聯主帥摩連奴和球會的醫療團隊不擔心巴利的傷病問題，但巴利如果選擇加盟曼聯，摩連奴可能同樣會要求他回防。
編輯

季尾睇呢d 9up都真係幾過癮

回家啦屌

Go to mu la diu

防守出身討厭防守

屌 去利物浦大打進攻足球啦

三大尖刀加巴利

買埋迪基亞補強

賣柒佢啦，球皇咩，唔撚回防

跑轟戰術，一季應該出到五場

人地真係球皇

佢打閘柒到仆街

。。。。

不得不佩服老納當年推佢上去打翼，打閘又黑腳又都漏洞

多漏洞

係摩佬手下咪唔洗回防

直接打閘

巴利真係最接近牙朗既人
全盛牙朗都要分一半罰球佢射
唔係多傷 佢一早係球皇
希望黎近幾年牙朗慢慢退落黎 佢冇咁多傷+擔到大旗

返熱刺啦屌

熱狗轉踢442？

佢打閘時真係童年陰影嚟

俾人叫咗幾年地獄黑仔王

再嘈打返左閘

其實留佢仲好過買尼馬
尼馬又多新聞又要扮大佬又細粒
巴利起碼叫係皇馬成功過先

都有奧比勒就唔使要隻獌狗啦

蝗學人屌人係反骨仔